今日先知 Seasun 原來只係扮緊雞

個個都扮雞，唔通個個都扮雞咩

其他人可能就係扮，但隻雞就真係雞
仲要係無人叫既老雞